仲有4日就係2月21日，大家又估下黨鎖唔鎖起元朗國站

鎖起:
唔驚:

合理藉口：車站防疫

消毒

7.21 唔見人

鎖咗你哋又吹咩？

元朗國

唔鎖後果自負

元朗國：封關

20號港鐵就會通知大家 721 追究日又黎

唔怕
唔驚

7.21

本身唔鎖 你開完即鎖

pish

721

831 先唔封

721 係終極春袋，一定封

唔見狗

元朗國鎖好唔鎖好?

封定唔封

黨鐵姓黨

Push

( Show Blocked User - 起大面架純 )

鎖唔鎖國